[扮工動物園] 我愛放飯放工放假和出糧之星期四 (2)

英雄好漢 胸懷大義

睇緊lucifer

Joson

新人報到

早晨啊大家
我打招呼架咋

咁多女 未到你

你歧視我

咁之後因為我要去澳洲, 所以異地戀. 到最後都係因為信任既問題分手, 佢覺得我對佢唔住(無做過). 之後佢報復我仲要特登走去同我個兄弟一齊, 結果成班FD分左AB, 半年後比我FD知道其實佢一直仲係愛我(電話仲有我相, 我個名仲係BB)所以佢地都分左手

我唔歧視你

比人係討論區開個POST 話佢似新垣結衣

我都係比較鐘意馬場富美加

虎哥又笑我

我睇睇依家嚮邊個台先

之後終於分左手?

好肚餓呀

前幾日我咪話淘耳環既~ 到左啦

難得會有二

岩岩去完下午茶

[img][/img]

波經理，食串燒嗎

你條粉腸今日放假上黎JM9

邊間?

開箱文pls

返到屋企再講

放假先得閒上嚟

你得閒先啦

邊間呀

跑車

呢部咩黎?

你仲食啊?

吳松街串串居

著女

一路食一路噴

噴乜?

薯呀

辛苦哂秘書

我痾嘔左三日

差唔多姐

同你食一次明將包你即刻好返

以毒攻毒？

平胸公主

小心揸車

重點係有無瘦到

睇落有瘦幾吋

巴打咁有錢唔買Trophy?

揸呢架咩女都食到啦

通輯底褲真空教授巴打

book 己mark

家庭車啊

呢部cup trophee 黎. 澳洲d 265 trophy on9 地沒有recaro

準備嫁喇啵

幾多cc

liveD

遲左50分鐘

而家拎手袋

拒絕外母型